我屌你老母！影乜撚嘢呀！臭閪！

以為係電車阿叔

肉便器

突然間覺得個印度佬好慘